[劇透]大家估下Marvel Phase 4會玩乜

因為Avenger 4 完既時候已經係Thanos 滅一半人5年後即係2023。
照道理如果佢照係2023個度斯咁拍落去好似同我地現實世唔夾，因為Marvel 成日都係戲Reference現實世界既野。
所以Phase 4好大幾會係5年時間，用黎講下呢5年出左咩新英雄，交待下Captain Marvel 5年入面做緊咩。
但問題就黎，咁化左灰個d角色咪無得拍？但如果要拍佢地既續集又唔Match真賓世界年份⋯
所以最大問題就係，Marvel會用乜手段解決呢個問題

新timeline
係loki無死個時空繼續

想知真嘅滿大人會唔會出嚟

去到2023個年又唔知會唔會接返Avenger 4個尾落去⋯原來Thanos個事件未完⋯可能玩埋生命法庭，舊英雄回歸容串一集炒冷飯

咁同Reboot無分別⋯
但有冇可能果個loki去左Avenger4既空間，經歷咗5年去

Spiderman 2 已經係5年後繼續落去

Spider-Man Far From Home 已經係接住 End Game時間線落，樓主唔洗諗太複雜

講到明Spiderman 2 Far from home會係Phase 3最後一套, 所以timeline直落係正常, 不過phase 4 timeline點開始都係未解決, 始終直落會同現實世界年份唔夾唔係咁好, 睇黎其真仲未Endgame我哋要等真正嘅大結局far from home, spiderman係Tony最愛真留低左啲遺產運這同技術比佢

講到明Spiderman Far from home會係Phase 3最後一套, 所以timeline直落係正常, 不過phase 4 timeline點開始都係未解決, 始終直落會同現實世界年份唔夾唔係咁好, 睇黎其實仲未Endgame我哋要等睇埋真正嘅大結局far from home先知。
始終spiderman係Tony最愛實留低左啲遺產遺言同技術比佢都唔奇

咁黑豹 2 同 Doctor Strange 2 GOTG 3 咪要成五年後先會出
同現實世界年份唔夾唔好似係你一廂情願既諗法啫
套套時間線跳黎跳去咪仲亂

所以美國隊長同captain marvel 係90年代拍定 依家先拎返出嚟

女人話曬事

幾肯定有Ironman個女，
之前已經Casting過女演員，網上有資料。

夾時間線唔係強制性
就算唔講CM, CA1呢啲前傳性質嘅戲
GotG 2都已經唔係跟上映時間
仲有Homecoming嗰個8年後(雖然係錯嘅)都唔跟

以下純ff

-Captain Marvel介入Nova/ Kree/ Skrull戰爭，及後Nova與Thanos軍的戰爭

-Dr Strange師兄莫度不滿他在響指事件中破壞自然法則，聯同其他反對Dr Strange的同門展開派系衝突，重傷的Dr Strange被七海之王Namor所救，但Dr Strange將要面對生命法庭的裁決

-非洲東北部的海溝震動威脅海底王國亞特蘭提斯，但國王Namor改變地殻結構同時令衝擊波引發的海嘯威脅近海國家Wakanda

-響指戰爭禍害浮現，逐漸擴大的宇宙峽縫使兩個平行宇宙相撞，唯一辦法是消滅其中一個平行世界，Avengers與另一個地球的英雄組織X戰警戰鬥，鳳凰之力成為解救危機的關鍵
或
-響指事件的巨大能量使部分人類基因突變，個案急劇上升，世界一片恐慌

其實但個宇宙冇晒石
係咪已經玩完
DS個敵人dormammu冇可能再擋到

有冇22部入面 未死壞人一覧

Dr Strange 2 會探討呢樣野啦，地球魔法師實力大減
另外上面講x-men，phase 4 唔會咁快出
spiderman 鋪sinister 6
可能有young avengers

簡單啦，Phase 4 由2023年先開始播

我唔覺得一定要夾囉

冇ironamn唔係好想睇

雖然本人唔係度, 我諗佢嘅影響會繼續存在, 首先第一個係蜘蛛俠, 然後可能係IM3個o靚仔或者佢個女 Pepper我諗劇份會逐漸減少得幾句對白

家陣Marvel肯定係想要立番新台柱先 除左雷神有機會留低
CA黑鬼定SW都未建立到fans IM冇左 最大可能係捧DS做新Leader
CM 我覺得等DS出左新作先會有啲痕跡睇到佢地想點玩

X-men體系唔同應該只會平行發展唔會搞crossover住

老實講起碼有一半人係睇ironman而睇ca內戰，av
佢走左係真